# このプロジェクトについて #

Alexの実装をJavaでなんとかしてみようという試み.

### つかいかた ###

Java8のJDKをインストールして、JAVA_HOMEの環境変数を設定して下さい。
（わからなければググって下さい）

次のコマンドで実行可能です。

```
#!sh
mvnw spring-boot:run

```
パッケージングとかは　`mvnw package`などで行えます。
こまかいことはMavenのコマンドをググって下さい。